幫推post推上熱門比多啲人睇唔好自殺都畀人屌老母，我唔再推啦，心淡

想跳想死嘅同我入一入嚟

由得400個正評推到有800幾個，仲要特登唔訓，之後被人屌你老母

大家聽日加油，我訓先

唔該曬你，紫菜仔

加油，我聽日未必出到去

推到咁多先，聽日有機會再推